各位手足，我相信前線警嘅軍心依幾日一定開始咗動搖

係，我係on9
我打完依個post都覺得自己on9
不過我愛香港
更愛香港人
我相信仲有得救

首先我想講嘅係，黑警之所以成為今日嘅黑警好大程度係因為佢地訓練時受到果套近乎傳銷式嘅洗腦，以機動部隊，special unit 為最嚴重，而依套洗腦技巧唔係為一般policing情況而制定嘅，肯定係為有心人嘅要求而制定，強烈製造一種同示威者對立嘅模式，脫離咗policing 嘅原始意思，甚至已經傾向於打仗嘅果種敵對模式，成為咗機器。我地嘅每一句屌你老母，死克警，魏晉仔，都係幫佢地reassure 緊佢地一直以來比人灌輸嘅果種敵我模式，佢地所謂嘅良知系統已經比依種思想蠶食咗，出到嚟聽上頭order 做野打年輕人都唔會有絲毫嘅內疚感，反而會有種勝利，執行公義嘅感覺，經典例句 "你地依家犯咗法，我身為警務人員有絕對嘅責任去制止你" "犯咗法唔拉，咁你地周圍打劫都得啦"

第二，香港唔係烏克蘭，我地身處係一個極為富裕嘅社會，唔做警察都一定唔會餓死嘅社會，再者，係警隊咁高入職人工嘅情況下，可以肯定唔少人入去做警察都係為咗份糧（當然唔排除有好多天性殘暴，成口歪理嘅人型狗隻，用維護法治之名去打擊法治，事實上我地都睇到有啲咁嘅人）所以我更加相信，係香港地，尤其係喺黎緊721, 當兩邊沸騰指數去到高峰嘅時候，當兩邊人士心底裡都相信當依家局勢已經去到唔流血，唔死人都唔會收到科嘅時候，絕大部分警察嘅屋企人都會同佢地講
"打份工姐，唔洗搵命搏，最多咪搵過份工，慳啲洗都好過你日日去戰場受靶咁"

(畢竟唔係所有警嫂都係上次果條必廚話咩"去打啦，打死佢就啱啦，支持你老公")

而正正就係依個時候，佢地嘅軍心會開始動搖，見到沙田手足比人打到豬頭，甩曬手指腳趾，佢肯定唔想下個到佢，加上咁多陰謀論話政府高層林鄭話設局盡快令到有第一個警員詢職，去幫政府翻盤，就算佢地唔信，佢地家屬都會信，因為佢地家屬會選擇為自己屋企人作最壞嘅打算，當有依種情況出現，就算比人洗咗腦都好，本身為份糧個班一定會開始思考，"究竟值唔值得？"依個問題

我講依兩個point主要想帶出，係佢地依家動搖之時，如果我地搵到一套有效嘅反洗腦技巧，將佢地帶番黎現實世界，做到瓦解邪惡思想之源，最後不需作任何無謂嘅犧牲就打贏依場公義之戰

我明白依家黎講係天方夜譚，人地系統性洗腦我地凡人點有可能咁易拆解，不過我覺得討論下係無妨嘅，總好過我地有更多手足犧牲，我見住你地71係立會裡面已經立下咗一齊嚟，一齊走嘅承諾㗎嘛，係唔係？

兄弟爬山 各自努力 漸見曙光

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

已經預計唔到721會係咩情況，不過我哋要係打之前，比前線警員一個最後通碟

我意思唔係要大家放棄一路嘅方針，不過係討論下當對家比我地更加動搖時我地有d 咩可以做到

我昨日開左個POST 警察罷工(正評) V.S 獨立調查委員會(負評)

比數係1:140咁制， 警察都會驚比人秋後算帳，如果取消獨立調查委員會，佢地就6/7月間的濫權就可以冇手尾。之後成立一個真監警會，限制佢地將來的權力，算係半左個落台階啦。

可惜，宜家真係睇唔到有任何降溫的誘因。

宜家真係前所未有的困局

一係警察罷工 一 警察同抗爭者嬴，政府輸
一係繼續升溫 一 係警察同抗爭者輸，政府嬴
一係立調查委會 一 政府同抗爭者一半一半，警察輸

真係好嚴重, 如果發生左冇人會預計到會點,
而家政府賭晒警察條命去死, 死局嚟
一出事真係一觸即發